(冷門) 有無Barbour fan 屎？

香港好似無零售。比較冷門，但日本幾hit ...

嚟度有無fan 屎？

真係無

有

巴打有d 咩呀？

有件同engineered garment crossover 嘅jacket

香港有人做現貨

留名求巴打介紹

Barbour 最岀名就係waxed jacket 打臘䄛。 因為英國成日落雨，打左臘件䄛會防水（不是waterproof果種防水)

Barbour jacket d 物料非常好，非常耐用。越用越有vintage 味，幾年又可以自己re-wax ...

英國，日本很受歡迎。今期日本Lighting 雜誌已經有介紹。

原汁英國版classic, 但非常大size .. 日本牌用slim 好多但又少了英國風味。

我自己有件英國牌Bedale sage ... 要買細3個size 先啱。

source : internet

想入多件Bedal
不過唔減價都幾貴
同埋我個件好厚
冇十二度都著唔到

我果件係Selfridges 入 $1780 ... 其實C/P 幾高。 但的確好熱，要below 15 先著到！

香港邊到有得賣
係日本周圍都見到

香港真係唔知，無boutique ... 我係online 買。

我得件冷衫

我都有件冷3 ... 仲有一個wash bag

Barbour暖d既model黎講應該係邊件？
上網睇好似件件都差唔多
個人鍾意sport coat果件

佢本身都貴貴地無得試真係唔敢買

我知香港有
不過好似賣成三千幾四千
叫Houses Shop

Wow 3-4k 好貴！

好那貴啊係!

佢地賣實貴，皮鞋都係，上網買平好多

佢地tricker's皮鞋我聽朋友講正價係平英國小小

啱啱check 左官網，houses shop 好似無賣barbour lu....

btw, 間舖係邊架？

尖沙咀
地址要上佢地facbook睇

請問咩網買會平d
同埋人地話d褸因為有臘放得耐會臭係咪真
同埋而家d衫大多數係邊到製造

endclothing有部份款會減價，或者平時用discount code都會平
就會擺會唔會臭就唔知，不過Barbour多數都用黎日晒雨淋，waxed jacket又唔可以成日洗，會臭都唔出奇
Barbour宜家都好多條line，好難全部都清楚產地，不過我估佢d招牌款應該唔會強國造